［你問我答］同男友tinder識 一年多 同居緊

你問我答

識左幾奈扑野

你靚唔靚？

好似係三個星期

見咗幾多次一齊

普通樣

我地第一次見就好鍾意對方
見左4-5次佢就問我可唔可以做佢女朋友

幾多歲識
咁快同居?

大男人，佢應該問可否做妳男朋友

男友碌尻幾長幾粗?

扑左野先再一齊啦

扑咗嘢仲會唔會一齊

兩個基佬一齊住有冇俾人歧視

你最中意咩姿勢？

帶唔帶套

我25 佢細我一年
如果大家想要嘅嘢一樣 目標一致 咁可以試下

你有冇check佢仲有冇上tinder搵獵物呀？

我本身都想搬出嚟住 佢又自己一個住
冇諗過咁快同居 但成日去佢度
去下去下就一齊住咗

你地有咩目標？
你地咩背景？

我地一齊del咗app

相見好同住難，生活習慣要磨合

之前有冇比人扑過？

想問你肥唔肥，app識緊都肥婆
我想識個瘦絲

實有啦，無既一係好撚肥一係樣衰

係app傾左幾耐先出黎見面

你男友個樣你會比幾多分？
同埋有吸引到你？

佢外國人嚟香港做嘢
我地兩個都想發展長遠嘅關係
價值觀都相近

你玩開邊隻？

有咩好問？

同你差唔多 啱啱比人帽撚左
點睇

點解唔會，覺得正咪繼續

咩國藉

你個波幾大
個鮑多唔多水

原來食洋腸，唔怪得咁快扑

其實冇乜點傾
我自己覺得app傾同真人通常差好遠
因為自己會ff好多 咁到見到真人就會落差好大
不如直接見面飲杯咖啡互相了解下睇下啱唔啱

佢唔算靚仔 但份人簡單 性格好 又坦白

呢啲嘢都好睇彩數
我覺得我係算好彩
之前都有遇過pk

呢個時勢係難啲嘅

關咩事

樓主小心被人圍，啲人會話你係雞

會唔會驚對方只係玩玩吓

你地玩app識既話
有冇驚過第日都會玩app識第2個

扑左野先一齊定一齊左先扑野

祝你經一事，長一智啦！

放心，條鬼仔一定會

識好多老外都係覺得食亞洲女好易，所以食完呢個再食另一個，希望樓主有心理準備

港女太崇洋，食完洋腸搵港男埋單

你jj幾長

你靚女不？

其實年中都吾知幾多女因為想食洋腸而成為點心

del app唔等於del ac喎

一次唔得咪扑多幾次

屌你選擇性回答？？？？

其實d鬼佬覺得multiple sp 好正常，每星期都會落pub. 找尋佢地既點心。
利申：在外國生活

有幾多個24歲可以自己住

此post已完

咁都有得話大男人

屋企廚房幾大

3個星期就扑之前識幾耐

元朗黑夜 百鬼夜行

求入嚟支持一下廣東歌，用音樂記錄香港

識好多情侶24,5出黎住喎 每人搵萬5.6
各交4千家用 各拎5千出黎租 月月清袋

點解我玩tinder match親都係支那妹? 有無咩祕訣match到香港女仔/靚女?

有呀，識鳩曬D支那妹同阿嬋之後就係香港女仔啦

咁簡單都要問拎去打靶啦

吾係潑冷水，如果對方係24歲洋鬼子，能維持6個月係正常，一年係異常，年半係反常，一世係沒有可能。除非對方係中年並且失婚，佢哋就會冀盼長遠穩定啲 既sp. 因為d 鬼佬40歳後思想上先會有改變

點解

屌你老母啦咁都大男人

一定唔關事

呢啲嘢講個信字
佢俾到安全感我 我知佢係認真嘅咁就夠
人渣不分國籍 一個人要走點留都留唔住

係醞釀咗好耐定突然間分手？

我都係玩apps識 就3年

whore

姐係會主動講自己野比你聽？
份人簡單係唔係姐係毒撚

唔明做乜要用國藉介定
咁講香港夠大把綠帽獸啦

冇錯 係毒撚
問佢就會講 唔會收收埋埋
諗嘢一條直線

人人都唔同 文化同成長背景當然有影響
但因為人種而咁樣睇 思想會唔會有啲狹隘

臭雞

咁耐嘅
玩得呢啲交友Apps嘅臭閪同鳩痕友應該即晚就嚟

佢大把嘢瞞住你，你咪傻啦，食飽就算了，咁認真。

咪係，係tinder搵真愛，笑爆咀

同居最後都好難行到難去

樓主真好運, 搵到個廿幾歲又專一嘅洋腸

我哋都有長遠計劃 同諗結婚
不過我都覺得同居之後就會難結婚

樓豬話條仔係外國嚟香港做嘢
即係公司提供住宿 咪自己一個人住

痴撚線
大把垃圾港男都係咁
都覺得食港女好易

利申冇食過都唔鐘意食洋腸

可能自己租樓住呢, 搵得到負擔得起,
就算月月清, 都仲有外國屋企哩條後路

想易就去老蘭
使撚等樓主3星期
算有誠意喎

同樓主差唔多情況
一齊已5年 唔想jinx
不過希望可以結婚
中間有過信任問題
宜家OK（勿jinx）

Facetime住先？

都住埋一齊 日日wfh對足24小時
一齊得就講個信字
如果唔係 做人都好辛苦下

之前在tinder同過幾多條仔扑野？

我地有一齊儲錢
當然佢搵得多過我 儲得大份啲

上年已經有性問題, 仲諗結婚?
過多十年你狼虎之年佢點餵飽你呀

真心覺得自己好運
我諗係要好清楚自己要啲咩
好多時係頭幾次見 覺得開心同浪漫
明明知對方未必係啱自己 都照一齊先
然後問題慢慢浮出嚟
最後對相方都唔好

見到樣 同聽到聲已經差好遠

G

諗清諗楚你未來10年20年係咪都可以咁樣生活先
唔好因為想結而結

當局者迷，實有安全感

你另一半嘅腳毛係 冇定少定多？

呢個post d兒登仔酸到一個點

唔算多但長

好多連登仔好口賤

真心問句 係鍾意既 點返轉頭？

做香港女仔好慘
另一半係外國人就係崇洋食洋腸
係毒撚就係搵人埋單
係普通男仔 你都係雞
唔係處女都係雞
男人唔係長就短唔係高就矮
唔係靚就樣衰
唔係黃種人就係黑人白人啡人架啦
最好條條女排排坐俾啲你地慢慢揀就岩
有女仔貪錢貪鬼佬就所有都係
總之連登仔最完美
唔揀你你都一定無問題
因為女人係雞

玩開hey mandi?

如果你兩個都ok嘅其實冇問題
如果覺得唔ok嘅 就認真同對方溝通下 搵下方法

男權主義 + 自卑 + 仇女
係咁架啦佢地唔比女人享受性愛架
係架自己就可以享受架

我同女朋友都係交友app識，佢都係外國人黎做野
兩個都係25歲，同居緊，租緊間幾好既屋兩個都好鐘意間屋
同樓主處境幾似

鍾意 > 性 就無問題囉..
但萬一到你真係諗 點返轉頭 時..就只會更難更複雜

加油呀！同心愛嘅人日見夜見真係好開心

細個玩得多暴龍機
而家連條女都要CHOK出黎

唔好以偏概全..睇到連登嗰某部份人咁大先得㗎..

都唔知話你天真定咩好

你呢？你同你條女識左幾耐扑野？

人地當局者迷緊， 潑冷水無謂啦
話唔定人地真係咁好彩呢

9成奶野 自己睇路

樓主拍拖如果touchwood 分手會點奶野？

我都明嘅只係見過太多呢啲經歷
大家咁後生又係apps識
所以衷心祝福樓主搵到真愛

你唔係我咪唔係講緊你

你會成為連登仔羨慕的對象

btw 祝你們 同樓主都幸福

結左婚先扑，你狗公黎？

咁唔怪得啦

多謝你 而家過得好幸福
希望你都係

冇所謂架
唔結婚係個男人著數炸嘛

有個朋友啱啱結婚
都係TINDER識

其實呢樣野係新一代用黎社交
未必100%係上去搵人攪野既

以前我地睇住本YES SEND SMS咪差唔多
冇話睇唔睇好

咩國籍？

英

樓主開個post 比人恥笑

ok 幾時走？

係鬼佬定英籍香港人？

鬼

未知 但長遠都係去嗰邊settle

有無諗過就係大部份連登仔都係咁
所以連登先無變bk be

好可怕同Po主情況99%似除咗我屋企果位大我1年

人地當你係雞喳。如果佢公司要佢返去 佢一定唔撚會理你⋯⋯ 你要記住你係雞 你係雞 你係雞。你自動送埋上門 人地就更加唔會珍惜

加油！你都係絲？

pin呢個呀嘛唔怪得真愛秒中出

都唔明你酸乜嘢

同居唔到行唔到落去添

咁無話呢三個星期淨係可以進攻樓主一個人嘅 撒網又話你知咩

係啊
你都加油啊，唔太洗理其他人點講，戀愛係兩個人嘅事只有對方同自己嘅感覺最清楚明白。
祝永遠幸福快樂
BTW 唔知點解我啲英文越拍越退步係唔係得我一個係咁

拉

外國邊到先 鬼佬黎得香港做野人工通常都唔低 唔怪得三個禮拜

點解M記無乾炒牛河賣？

我越嚟越好 不過我工作環境本身都英文為主

我份工都係用英文為主，但對得佢多啲英文越黎越broken

佢邊度人呀？
而家日日淨係對住佢
有時一日都講唔到兩句廣東話

係佢單方面覺得定係你都覺得

都係英國仲要倫敦佢話我帶壞佢
努力教緊佢廣東話同chinglish，所以佢時唔時專登用chinglish 覆我

鬼佬係咪好鍾意玩屎眼

啲連登仔係咁㗎又唔鍾意女仔有性生活又唔鍾意香港女仔同非本地人一齊，但係自己又要係咁吹噓自己既性生活，同時貶低香港女仔又話要食鬼妹你唔洗對啲comment 太上心

你好心水清

思想咁狹窄真係慘希望你係單身唔好害人

男人上得tinder有幾多個唔係為扑嘢？係你太天真定係樓主唔接受現實。我估樓主都知男朋友當佢係雞 係樓主陶醉於憧憬中

我都識兩對係tinder識再一齊、結婚wor...係邊個接受唔倒現實？

三個星期唔係好正常咩 大把人Day 0之前已經搞咗

一齊交租？

佢交租 生活就差唔多一半半

佢係north嘅 不過口音唔算重
我有教佢廣東話 但好屎
成日唔記得

世途險惡 感情嘅嘢係應該膽大心細
唔係好易受傷 要好好保護自己

啲人話雞呀sp呀 嗰啲你估我冇評估過咩
梗係知對方要咩先同佢一齊啦
兩個人最緊要溝通同互相理解

樓主有無做咩職業

有 但唔想自爆🙈🙈

有無做過空姐

冇 唔夠高😂

幾高

咁即係你比返自己洗用咋喎 ... 只係男女朋友點解你唔交租？水電費個D呢？

tinder有真愛

我有問過佢 佢話唔駛
因為一唔一齊住佢都要交呢份租
可能佢覺得我搵得少佢好多
好多時佢都叫我唔駛俾

On9

4chan /b 有好多嗰啲Asian thread
有好多白人post佢哋啲Asian ex/gf/sp 床照出嚟
由佢哋對話
你會見到佢地對Asian female嘅價值觀有幾恐怖

我一開頭睇到啲post會替啲女仔可憐
後尾已經睇到麻木
自己j埋一份算

屌你老母。你評估過就唔會三星期同居啦

好多鬼仔一黎hk做野好快就搵個local女朋友都係想有個免費保姆
希望樓主果個唔係咁

邊有講話3星期同居😂😂😂

你情我願 想扑咪扑 咁都有得whore shame

頂得順得呢個港女都唔易呀

啱，whore都係咁

155

有冇lin

酸臭毒撚

吾你老母咩

掛唔之得鬼佬個都話港女易上
希望你過多幾年做完人肉便器分手之後 唔好搵毒撚好人埋單就得啦

去老蘭搵獵物會話你知咩？

膠都費事俾

有啲嘢錯過咗就好難返轉頭